小心！新蒲崗今日明顯多左查牌

平時靜係見到狗車間中冇巡邏
今日出去做陣野已經見過幾隊狗
查牌見到4次
大有街帶特別多，落貨都查
身上有文宣果D暫時收返埋先
似係想搵用寫字樓做文宣既人
唔知其他區點樣

*間中有巡邏

平時靜係見到狗車間中有巡邏
今日出去做陣野已經見過幾隊狗
查牌見到4次
大有街一帶特別多，落貨都查
身上有文宣果D暫時收返埋先
似係想搵用寫字樓做文宣既人
唔知其他區點樣

幫推

皇軍既做法

推

又想做戲砌生豬肉

而家唔見哂，但夜d放工時間就好難講

yep
It reminded me how Japanese ruled HK for 3 year and 8 months!
Hell!

納粹佔領軍

推推佢先

推推推